AJ11 交流區

有無人中

有冇人想us10換us10.5? thanks

放US10.5
TG:

放us11
Tg:

放us 9.5

放4Y 女友唔鍾意

放 US10.5

Tg:

屌你老母 大貨
10抽7中

放 US 9

放5.5y

收一對us 9.5/10 自用

好多人中

放US12

放us8.5

收 10/10.5/11

放6Y

收9.5

放US9

放us10

有5Y同6Y
想換4.5Y/5.5Y
留tg thanks

放6Y $1300 可以旺角一齊拎

放兩對us 8.5
最好沙田一齊check同拎

中左諗緊放定自用

果200蚊profit

放US 10

放us11

放6Y
1400
有意留tg

放10.5 有意留tg

收us12

放us9.5 可以去旺角一齊拎
有意

放US11 可以中環一齊拎

放 us9
屯門一齊拎

放5Y 上環交收

全部放，無人收
我抽中唔買博佢遲下有8-9折好過

收
Us9/6.5Y
1800/1300
拎上我鋪頭交收

放us7.5
ajsell2018@gmail.com

放9.5

放us 9

放 8.5 TKO可一齊拎

幾錢？

1800

你幾時方便去羅？ popcorn?

聽日你OK?
係popcorn

US9 $1800 cwb 可取貨

收US11

收 US11

放US10
可以旺角一齊拎

今次大貨

唔撚係自用就唔好去拎喇炒狗們

有冇巴絲9.5換11/11.5?
Nike hk Dllm唔入11.5

想用12號換11號

推

放 US 8, 有意留TG

收us 9.5

放 us9

大貨仲有得炒咩 自用啦 周街都係

1700收一對 8號，自用，可即日旺角

咪又係抽唔到男裝
yeezy 斑馬就真係大貨啦

1750 收一對 us8 自用

1800 us8
有意

1750 收唔到我無咩所謂 反正唔係特別想要

1800 us8
tko可一齊拎

放us10
5.5y

放 10.5
未拎

1850 US9屯門 有意留TG

放US11

屌你老母NIKE身邊D人中哂係我唔中

成班炒9

footlocker 任買 1700

放 US 5.5 Y
$1450

sold out 喇

Nike官網任砌

有無女裝

中籤先checkout到

放US9.5

收9號

你要咩size?

Us11想換Us12
加少少錢都得
有冇人想換?

放us10 銅鑼灣一齊拎
$1800
Tg:Aabbcccccccc

已收貨，減價$1350

收US 9一對

放aj11 us9.5

6y 1200
有意 留tg

放aj 11 us9.5

放AJ 9.5

留tg

放US9.5 / 10.5 / 11 $1650

放4.5Y*2 $1300

tg edw29

請問咁多位
呢對鞋洗唔洗買大半碼或整碼？
自用
平日其他nike都係TTS
YEEZY大半碼
感謝！

原價放

放us 9.5

Tg: tg08078